全港最屈機既商場

E-max絕對係其中一個
先唔講泊車平/免費泊車優惠
交通方便仲有專車接送
仲有勁撚多服裝outlet品牌
而且星影匯睇戲又舒服又平，睇一場場戲仲要送你3個鐘泊車
百街，759呢啲百貨公司又有
仲要食野勁撚多選擇
而且佢個hall不時會搞啲show
中庭又會有活動/車展

試問有咩商場可以做到咁有誠意？

好悶除左睇戲唔會去
睇完都好快走
位置又西
除左揸車都唔知點去